投降就分化，咪撚跟校長出！

佢地一走，你地就攻出去！時機嚟㗎！
佢地登記梗，邊有時間放彈，隨時校長都食埋，襯亂走呀！

推

全部都會拘捕

曾狗講㗎

唔會保你地

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

出面幾萬班手足攻緊嚟
撐住